手作仔生意有時收到人民幣，有無好計過返做港紙？

屋企家人會整下手作仔網上賣，有時有上面嘅客買。始終小作品，有人欣賞，唔想拒絕人。
數量唔多。但間鐘都會有人用微信或者支付寶俾錢叫我寄上去。
但周時都有小額嘅人民幣會收到，唔多唔少咁，都唔知點轉返落來做港紙，又唔放起上面個wallet。
試過想同佢夾埋做個幫人充值人民幣WeChat wallet嘅服務，但呢類服務唔係我哋呢種小資本去做。搵專門幫手轉錢嘅香港公司做又唔知邊間可靠，又驚貴。

有無巴打有類似情況？

少嘅話不如留翻係微信錢包等以後落大陸用好過啦
自己兌翻港幣俾屋企人

以為骨場

小量就擺低得閒上去用囉，再唔係儲多D上去一次帶落黎換

講真，好少上去。本身一家都唔鍾意上大陸嗰隻。儲儲下就又一千蚊。

諗過去中資銀行開個兩地戶口，將錢轉入大陸戶口，然後再由大陸戶口轉返落香港戶口。唔知有無呢類戶口同服務，同埋自己大陸戶口匯返落自己同銀行香港戶口，會唔會費用低少少。

可以去找換店，俾大陸既wechat / alipay 裡面既人民幣佢
佢計翻港紙cash俾你，匯率自己格啦～

深圳中銀好似做緊港人開戶免費匯款落香港中銀同名戶口，樓主可以試試

呢個正喎。上網睇睇先。唔該晒！

拿拿聲對現好過啦

我都想，最好收一次錢可以立即過返落港幣戶口。不過唔知咩方法無咁難又唔門檻低少少。去中資銀行開個幾十萬商業戶口真係不了。